如果你有部時光機，你會回到過去改變啲咩？

返返係老豆春袋入面，然後游慢d

返去幫老竇戴返個套

享受童年

唔洗出世？

孝子

唔洗岀世 改變一切

將部時光機比返更早既自己用

童年無悔

情願爸爸 用咗膠套
Hooooo